當義大利人死於【武肺】既數字大過支那賤種既時候...

你有乜想講？
好快架炸，少則三日，多極唔洗五日，好諗定哪！

真實死亡率

更加證明
中國個數字係假

不論感染數
定死亡率

意大利個感染數細好多，睇返其他國家死亡率就知中國冇做假

諗緊口交部點兜
因為中國醫療比全世界好 咁唔洗再拎發展中國家既補貼

司兄
想請問下尼個表個link邊到有

嘩！我屌，義大利人大鞭大鞭由外檔如飛殺上...

明日過頭！